係條街見到有毒撚著短褲

見到都凍

我著短褲出街。

好凍咩？

游梗冬泳

小心跌部機落水底